---
title: Wie ich inkompetente Spamer bzw. deren Tools liebe
date: 2014-04-04T12:27:00+0100
categories:
- Allgemein
tags:
- Spam
- Idioten
slug: wie-ich-inkompetente-spamer-bzw-deren-tools-liebe
---
Ja, Kommentar-Spam ist Massenware. In der Regel automatisch und dumpf durch diverse Programme wie *** verteilt. Aber muss man wirklich so dilettantisch arbeiten?

>{ {I have|I’ve} been {surfing|browsing} online more than {three|3|2|4} hours today, yet I never found any interesting article like yours.
>It’s|It is} pretty worth enough for me. {In my opinion|Personally|In my view}, if all {webmasters|site owners|website owners|web
>owners} and bloggers made good content as you did, the {internet|net|web} will be {much more|a lot more} useful than ever before.|
>I {couldn’t|could not} {resist|refrain from} commenting.
>{Very well|Perfectly|Well|Exceptionally well} written!|
>{I will|I’ll} {right away|immediately} {take hold of|grab|clutch|grasp|seize|snatch} your {rss|rss feed} as I
>{can not|can’t} {in finding|find|to find} your {email|e-mail} subscription
>{link|hyperlink} or {newsletter|e-newsletter} service. Do {you have|you’ve} any?
>{Please|Kindly} {allow|permit|let} me {realize|recognize|understand|recognise|know}
>{so that|in order that} I {may just|may|could} subscribe. Thanks.|
>{It is|It’s} {appropriate|perfect|the best} time to make some plans
>for the future and {it is|it’s} time to be happy. {I
>have|I’ve} read this post and if I could I {want to|wish to|desire to} suggest you {few|some} interesting things
>or {advice|suggestions|tips}.
>{Perhaps|Maybe} you {could|can} write next articles referring to
>this article. I {want to|wish to|desire to} read {more|even more} things about it!|
>{It is|It’s} {appropriate|perfect|the best} time to make {a few|some} plans for {the future|the longer term|the
>long run} and {it is|it’s} time to be happy.
>
>{I have|I’ve} {read|learn} this {post|submit|publish|put up} and if I {may just|may|could} I {want to|wish
>to|desire to} {suggest|recommend|counsel} you {few|some} {interesting|fascinating|attention-grabbing}
>{things|issues}
>or {advice|suggestions|tips}. {Perhaps|Maybe}
>you {could|can} write {next|subsequent} articles {relating to|referring to|regarding} this article.
>I {want to|wish to|desire to} {read|learn} {more|even more} {things|issues} {approximately|about} it!|
>{I have|I’ve} been {surfing|browsing} {online|on-line} {more than|greater than} {three|3} hours {these
>days|nowadays|today|lately|as of late}, {yet|but} I {never|by
>no means} {found|discovered} any {interesting|fascinating|attention-grabbing} article like yours.
>...

Genau solche Spam-Kommentare erhalte ich aktuell verstärkt (das ist nur ein Auszug, im Original geht das noch x Zeilen so weiter). Hier macht wohl das verwendete Tool etwas Bockmist und bastelt aus den einzelnen Textbausteinen keinen "richtigen" Kommentar, sondern knallt alle Textbausteine einfach hinein. Gut, mir kann es egal sein. Antispam-Bee erwischt sie aktuell alle. Was mich allerdings stört ist, wenn ich durch die Spam-Kommentare scrolle (auf der Suche nach Kommentaren, die fälschlicherweise als Spam erkannt wurden) sind solche Kommentare x Bildschirmseiten lang.

Also liebe Spamer. Wenn ihr hier schon Spam abladen müsst, macht es doch richtig und in einer angemessenen Qualität. Man könnte euch sonst für Vollpfosten halten, die ihr in Wirklichkeit auch... Ach lassen wir das. :D

Was ich allerdings gut finde ist, dass "Besucher" von Seiten, die Listen mit "dofollow-Seiten" führen, mich aktuell nicht mehr mit ihren Back-Link-Kommentar-Mist nerven. Lesen klappt also scheinbar.

Dieser Artikel wurde präsentiert und gesponsert von Sinnlos und Unwichtig GmbH.